其實普巴係市面上仲有無球隊想要

出名搞事逼宮 帶頭造反 搞杯葛反daddy 成日嘈轉會 想交貨就交貨 唔想交貨就hea踢

真係有球隊會想放隻養唔熟搞事搞飛嘅老鼠入米缸？

蛆記

畜力

蝗啦

去鏝啦

留返係MU la diu

佢淨係踢到明星隊/班霸
個人唔勤力 做唔到leader
依家曼聯其他人咁廢
成日要踢逆境波 唔啱佢啦
佢醒既真係要趁早走

免費去痢

曼聯級數未夠

試下免費送走,睇下幾多人要

法國國家隊

啲跑動少到呢

我地南華都唔撚要